【求救】有冇人尋晚6至7點左右搭680返馬鞍山，執到張Sd卡？

小妹尋晚收工追巴士，成程車又好chok
懷疑跌咗張64 gb SD卡喺巴士上面
車牌我冇記住，只係知道唔係九巴而係新巴

真係好好好好好好好緊要
關於以後搵食，希望有巴絲可以出手相救！
有薄酬，感激不盡！

幫推

Push la

god bless

幫你推下啦

推

有冇打去新巴 同去總站問?

影左好多閃卡閃片?

如果跌係地
清潔工人掃走都唔覺